6同個衰妹轉做打女又幾有計

30歲的樂瞳，童顏兼有身材，在大台十年都是做閒角，近日她膽粗粗離巢外闖。入影壇頭炮做打女，猛操體能。她說︰「現在走是最佳的時機，如果再投放多幾年，萬一我真的變了甘草，那就慘了。我不想十年後還站在後面做人阿媽。」

下定決心離巢，皆因之前拍《平安谷之詭谷傳說》時，日日被迫硬吞過期饅頭，搞到成個人情緒好down。她說︰「一場戲要吃三底，我真是吞了六、七個 接着那些可能擺了一個星期的饅頭，在廠拿出來。道具哥哥都叫我不要吃。導演重新再拍，我吐了出來的，或者人們用手揸過的，我都要拿來吃。」認真陰公豬。

加上成部劇她要化黑妝，監製叫樂瞳曬黑，但她本身皮膚白滑，為免曬傷甩皮，她寧願自己出錢噴黑皮膚，為角色做到最好，可惜戲份不多︰「雖然《平安谷》的造型很突出，但我真真正正在裏面的功能不多 心中有數，這是我離開前最後拍的一套電視劇。」

她慶幸離巢後，工作機會不少，她說很感恩，更表示會再花三年在娛樂圈發展，另一方面則學定問酒，希望多條出路。

佢tvb最後幾套劇都要做醜女，係咪畀人玩？